# polcar-parser

Парсер для [polcar.com](https://polcar.com)

Умеет сохранять:
- производителя
- изображение товара, группируя по производителю
- список аналогов (производитель и артикул)
- логировать процесс (артикул и путь к изображению)

## Использование

1. Разархивируйте приложение и зависимости в одну директорию
2. Скопируйте в директорию файл **polcar.csv** со списком артикулов
   - формат csv-строки: **<polcar>;<артикул>**
3. Запустите приложение
   - изображения будут сохранены в директорию **<путь к программе>/image**
   - **log.csv** - лог работы приложения
   - **cross.csv** - список аналогов
     - формат csv-строки: **<id сайта>;<артикул>;<производитель>;<артикул аналога>**

## Авторы

* **Andrey Trsv** - [trsv](https://gitlab.com/trsv)

## Лицензия

Этот проект лицензирован по лицензии Apache License 2.0 - подробности см. в файле LICENSE.



